［多圖］日本美女示威裝扮聲援香港 提醒大家安全第一！

打個j 回下血

邊撚度聲援香港

老實，好撚柒

仲月以為係麻油